每月手續費2000？我係咪睇撚錯

邊間

aeon現金預支

$100000